楊岳橋屌鳩柒婆唔知醜 被大口狗趕離會議廳

原因：將一塊醜字紙版掟向柒婆 但佢只係掟落地

好明顯大口狗係講錯嘢
應該本身只係想叫佢坐低點知講錯叫佢走
而家硬兜緊

有冇片

無 啱啱幾分鐘前

天琦

over my dead body

住九龍塘豪宅大口狗咁撚串

楊岳橋做show 收皮啦